{"slider":{"text-2":{"title":"","text":"<img src=\"http:\/\/ankara.mfa.gov.ct.tr\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/ankara.jpg\" \/>\r\n<div class=\"consular_title\">\r\n<h1>Ankara B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fi<\/h1>\r\n<\/div>","filter":false}},"sidebar-top":{"text-3":{"title":"","text":"    <div class=\"consular_info\">\r\n      <div class=\"consular_info_left\">\r\n        <a href=\"\/?p=175\">\r\n          <img width=\"176\" height=\"176\" src=\"http:\/\/ankara.mfa.gov.ct.tr\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Fazil_Can_Korkut.jpg\"\r\n          class=\"attachment-thumbnail\" alt=\"Fazil_Can_Korkut\" \/>\r\n        <\/a>\r\n        <div class=\"consul_name\">Faz\u0131l Can Korkut<\/div>\r\n        \r\n\t\t\r\n      <\/div>\r\n      <div class=\"consular_info_right\">\r\n        <div class=\"address contact_details\">\r\n<i class=\"fa fa-map-marker\"><\/i>\r\n          <span>Rabat Sokak No:20, Gaziosmanpa\u015fa 06700, Ankara, T\u00fcrkiye<\/span>\r\n        <\/div>\r\n        <div class=\"phone contact_details\">\r\n<i class=\"fa fa-phone\"><\/i>\r\n          <span>00-90-312-4462920 \/ 4460185<\/span>\r\n        <\/div>\r\n        <div class=\"fax contact_details\">\r\n<i class=\"fa fa-file-text\"><\/i>\r\n          <span>00-90-312-4465238<\/span>\r\n        <\/div>\r\n        <div class=\"cons_socials\">\r\n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/KKTCAnkara\" target=\"_blank\">\r\n<i class=\"fa fa-facebook\"><\/i>\r\n<\/a>\r\n<a href=\"https:\/\/twitter.com\/KKTCAnkara\" target=\"_blank\">\r\n<i class=\"fa fa-twitter\"><\/i>\r\n<\/a>\r\n<\/div>\r\n        \r\n       \r\n      <\/div>\r\n    <\/div>\r\n\t<div class=\"consular_info\">\r\n      <div class=\"consular_info_left\">\r\n\t\t<div class=\"consul_title\">\r\n          <a href=\"http:\/\/ankara.mfa.gov.ct.tr\/?p=175\">B\u00fcy\u00fckel\u00e7i Hakk\u0131nda<\/a><br \/>\r\n        <\/div>\r\n\t  <\/div>\r\n\t  <div class=\"consular_info_right text-center\">\r\n\t\t<div class=\"consul_title\">\r\n          <a href=\"http:\/\/ankara.mfa.gov.ct.tr\/buyukelcinin-temsilcinin-mesaji\/\">B\u00fcy\u00fckel\u00e7inin Mesaj\u0131<\/a>\r\n        <\/div>\r\n\t  <\/div>\r\n\t<\/div>","filter":false}},"twitter-1":{"twitter-4":{"consumer-key":"9XkxctXFqJGrmIWiqPhA","consumer-secret":"UqC5L2dwOe48O8vobz9PRjHuQ4HPHeQMBDjhJI2Y7Q","title":"","errmsg":"","username":"kktcankara","list":"","http_vs_https":"https","hidereplies":"true","showretweets":"true","hidefrom":"true","showintents":"false","showfollow":"false","avatar":"","showXavisysLink":"false","targetBlank":"true","items":"5","showts":"0","dateFormat":"h:i A - d M y"}},"twitter-2":{"twitter-3":{"consumer-key":"9XkxctXFqJGrmIWiqPhA","consumer-secret":"UqC5L2dwOe48O8vobz9PRjHuQ4HPHeQMBDjhJI2Y7Q","title":"","errmsg":"","username":"kktc_disisleri","list":"","http_vs_https":"https","hidereplies":"true","showretweets":"true","hidefrom":"true","showintents":"false","showfollow":"false","avatar":"","showXavisysLink":"false","targetBlank":"true","items":"5","showts":"0","dateFormat":"h:i:s A F d, Y"}},"sidebar-bottom":{"inv_restposts_ajax_widget-2":{"title":"G\u00fcncel Haberler","feedurl":"http:\/\/mfa.gov.ct.tr\/pio\/wp-json\/wp\/v2\/posts","count":"10"}},"homebox-1":{"nav_menu-2":{"title":"Konsolosluk \u0130\u015flemleri","nav_menu":4}},"homebox-2":{"nav_menu-4":{"title":"B\u00fcy\u00fckel\u00e7ilik","nav_menu":3}},"homebox-3":{"nav_menu-5":{"title":"S\u0131k\u00e7a Sorulanlar","nav_menu":5}},"footer-1":{"nav_menu-6":{"title":"BAKANLIK","nav_menu":7}}}